部macbook係咪冇得救？

是咁的,咁小妹就有部macbook air 13,但係琴日用用下諗住差電個陣就差唔到,個差電器又冇燈,電腦上邊又寫住差唔到電 唔知係咪風扇仲要係咁有d fu fu 聲係咁嘈 咁諗住星期六攞去比apple care 睇下啦
點知今日用用下佢連唔到wifi上唔到網, 就算restart左知後都只係可以連一陣
所以想問下係邊到壞左同埋如果要搞要大概幾錢 唔該哂各位

試下拆開清下塵